### token.py
Qui bisogna inserire il file **`token.py`** contenente il token del bot
<br>
Per renderlo completamente funzionale al progetto la scrittura e\` questa:

```py
def get_token():
    return "IL_TUO_TOKEN"
```